Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 289 Hot Toys 學術台

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

Lm

留名

又一個post

型撚到癲，雖然係藍色 但係機械感好重，愈睇愈。黑灰色WM太多。想要呢隻色多d

新帖留名

快d派scarlet

愈睇愈靚

貼堂

最緊要係面甲既拋光好正

留名順便警告樓主咪撚再騷擾我bb

Facebook two face單開始加百零都收到

lm

今年Q3Q4

好性感

利伸 : GAY

老陳

4寶唔係動漫後先派

我都警告下你先

陳生可否不要老香港之光

呢隻真係愈睇愈靚。。。食200 炒抵到仆街

個POST開頭係咪有D可以del 拉到手軟

屌你追post追到拇指用唔到力

hulk有寫sdcc

我覺得呢隻野有機會係第2隻ps4 gg
派貨後升

一入就見到美隊

佢當你係兵咋醒下啦

原來都無寫

講真其實新舊八五根本冇衝突 兩隻派貨時間爭大半年 都唔知咁急放做乜 唯一戇鳩嘅位係個盾唔知點解係跟戰損版

我隻手指公個關節位已經痛緊
改用食指

Bb其實幾敬業，捉人捉得好緊

唔會嫁 佢初戀就係我

勁多人睇淡依隻
LM等睇放出去d人後悔

整返隊band先

LM

個陣以為自己唔會中 加400食左炒3 而家手頭有2隻

幫你囉

好型真係

Strong hold第2隻換其他gg

隻重甲連火箭加埋唔知會唔會全數6千幾

而家+400 放唔到出去 打個和都唔得
等出現同人換全新advanced

一見到開post快，就以為開訂好精神緊張！已準備加$1500食炒

打得開應該好撚正

唔會咁貴下麻？ 當你2700ip 1300rocket

好中意依張

呢隻咁難睇唔係rebel賣都偷笑

可以執執d舊訂毒圖

就咁望都好大隻下

出紅藍啦！

夠晒大美國主義！

灰色睇到悶悶地了

拍得住哭同thanos

未玩過HT 見到隻iw war machine 心動
有冇人知大概幾時會有現貨賣

飛起少少加開埋炮應該一樣高

而加

Rocket

Set裝平啲上次隻groot rocket set為返rocket都係800左右
今次真係出set裝我估3500 訂2000

直接上信和就有？？

求張枱link

現貨4000up

再唔去就冇，少量！！

食炒啦

係咪workshop張枱？

只要有錢 幾時都有現貨

我已經分唔到係真心定假膠
你班友日日係度攻心計

隨時一隻85都加千五

實體店通常貴到on9
多數上交易group同玩家交收

成撚日屌我地小圈子
岩岩又加多左幾個巴打啦

係

隻野原價26xx 你預4000左右先有啦

屌你遮好d得唔得 而家係人都知我地小圈子

真心非膠

2000蚊訂貴過1隻普通1:6
3500有啲動搖

入下d fb收可取單/全新啦 鋪頭買好撚柒貴

個身咁型既

難分真與假

排加$3000

通常一出貨就飛機

唔好推 謝謝

大家都唔方便留電話 我地轉左tg了
想入留tg 一陣加入gp

已入tg gp
謝謝巴打批我入

我見到太陽巴 原來你入左小圈子

拎間尺度單未

間尺圖出動

算係咁 實物圖起碼8成

割蓆

轉頭加
gp埋d人一次過 thx

惗緊好唔好用d單以物易物換隻stan返黎

咁大隻又隨時合金差唔多啦

為左佢唔值食咁貴炒 我覺得
都係玩番Im wm算

有咩單 參考下

eg開過訂果堆

新仔求入tg group

唔好柒啦
無人想知你入左幾多單

諗住犧牲啲咩

神鵰英雄傳

加埋

無話一次過開晒
除咗已公佈個啲
最後有邊隻出到邊隻飛機都未知

入既qu

入既quote呢到留tg 唔想追po搵

thanks

電話同tg都唔留 點加你呀豬閪

比個管理員我 我幫你手加
利串：已入gp

有無巴打放依套
如果有請pm

走緊D傻豬都係好事黎

隻IP愈睇愈靚
藍啲都無所謂

麻煩加埋thx

THX

出現了

好多朋友仔出現

巴打以後有料都唔放上嚟啦 轉個頭又比人放去小圈子

8點截 到時一批加哂
入既quote 番上面留tg

試下搵間呎度下有幾厚

你有無係會場雷神肥俠

猴活收撚埋咗我

基本野 未計屋企幾十隻

成個post睇到我好confuse

屌

懷疑人生

今次tg gp我遮得好好
太陽巴 Post 唔post link出黎比佢地入好

其實好地地做乜又開group

https:/

好多人正

眼見有10個up生面口 留tg
仲爽過琴日琴晚睇丁圖

原來mk7係avengers 2 番去重睇先

Ok 你係群主你話事
個群太多人刷得睇快 睇唔切 屌

由佢哋mon
見到佢哋問嘢就屌撚到佢反艇

做乜又有谷

想買

不嬲有wtsapp gp
有d巴打唔方便用wtsapp
咪開tg

無上幾個鐘 就遍地telegram

我鍾意你個tg名

正呀

如為有新料

我個tg名最好

唔怪得知頭先tg tag你都無反應

條友識唔識架

變撚左tg台

仆你個街 好撚多人quote 部手機係咁震
太多人可能要分開2個gp

屌呢啲邊撚個嚟

識架 佢講到咁真

食個飯做乜呢度啲人又係到發顛

咪你條衰仔爆左我出黎攪到咁囉

有人脫坑平放iron man嘛

你都有p

有人原價放4寶單

邊有

有

屌 又小圈子
On撚9

無啦啦多左個p

緊係啦 之前用wtsapp邊有人敢入
唔驚自爆自己電話咩

不好意思個谷太多人
麻煩係女先留tg
仔既留返係po討論 謝謝

跟甩左 點解好似開左咁多個tg

個個入哂tg group 咁仲開post 討論做咩鳩

屌 岩岩個絲打比你地班仆街嚇到退Gp
求下你見到入返黎啦

不齊game gg不是人

Up

你都係mon開po架啦 驚無得mon咩

連仔一改 成個post好多p牌

咁開小圈子gp是不是人?

睇返endgame wm好似真係藍色不過係深藍而唔係而家咁撚sharp

對不起 加埋你 比你做鴨免

個group其實引曬班cd rom入去

其實p版係乜 岩岩出冊

又玩埋曬啲小圈子野
屌你老母

新會然

P牌更新90日

不了，我打算開個新gp同你頂
只不過而家時機仲未成熟

開啦

聽聞入group留低資料，會有人順手幫忙訂埋，開新訂有人會通知，有SB職員長駐解答問題，有料爆

屌 仲未加我

Wtsapp gp就係
Tg gp太多人用黎吹水

好多tg ,睇下有冇靚女先

屌，好想入

係
如果唔係有料上次rb mark 6 diecast都唔知點買

睇完開箱 punk gg真係麻麻

準備開個group，有興趣留wts
只歡迎靚女
巴打，一般絲打唔比入
入左谷要拎住 我愛ot 自拍一張做認證

有冇巴打想同我一樣想退gp
好撚多厹

係囉 一早比tg

之前覺得好正
放過上嚟問有無巴絲同好
好似無乜反應
睇到實物圖覺得無想像中咁

無回彈

加埋呢度唔該

你入左了

冇追幾個鐘post
究竟呢到發生乜事黎

如果隻team suit隊長個case係開到再加埋6粒著燈石就好了

屌 唔想要P牌 轉返account先

好期待肥雷神

個Group已解散
我放得太多Bam圖比Tg block了
想入既女女可以再留tg比我

衝呀

解散左啦 冇group呀屌你地

多謝大佬

今日無野開 聽日又要12點曝住

冇追兩星期post ht post變左咁嘅

我1800入

多得果群啲巴打，已成功$4000入左47

一直都咁健康
日頭討論文化, 晚上互做假膠

想入定做保險

好似多咗好多人

遲啲個價就會上返㗎啦

發生咩事 做左陣野冇話po 上面做咩咁多人留tg

hot toys 隻 th the flash 如果出埋 s4 件衫就好喇
soosootoys 同 ht 比始終係差啲啲

撚狗

但而家搵唔到咁平

我都入左啦喎 快啲入啦

真心
我比較鐘意TV版個演員同套衫
但tv啲劇情有時真係好難頂
明明上一集尾講到世界未日咁
但下一集開頭就大家一齊坐係starlab
causal 吹水

成半個post都係留tg

電影版果個無論演員定套衫

X2
表示兩隻都會keep

[member][/member

玩撚猿

單係日出後今日都三個post
又話啲人過tg既

Mark 45.5

1.2kg

成日都係fifa po見你 好似係

唔入唔洗拉

唉屌 行開左就錯失機會入唔到gp 識唔到絲打一齊玩hottoys

係咪重過mk1

成班廢中係到交友

已經叫咗幾個絲打上我度玩下黃臂呀4647咁

p牌改左做3個月

mk1拎上手好似重d

預埋我得唔得最多睇你玩絲打唔玩你啲hottoys

睇下我有冇先

身用46
手用45
盒係ca46
真正六神合體
咁都4600

好彩我無

有個啲都係25萬打後

我都想買第一隻sw玩具就係買lego版starfighter

對腳有好多迷彩 反而個身冇乜

我好似係starkiller個間
7百幾蚊

好想買 但真係無位。。。

越睇越靚

真

響現時點有間格仔舖不嬲放左隻50做門神(非賣品)
今日行經已經話咁快放埋wm mk4

俾返啲琴日嘅氣氛我

連隻figure都變到咁細 買完真係唔知擺去邊好

290 留tg就會有人Add你入Group

我登入左8xx 日，我哩期都登入夠
係時候分d 比人洗

新po名
兩雙手臂是合金MK45

即係有四隻手，好撚野

諗返起今日自己遲撚左起身 第一樣野擔心竟然唔係返工遲到 係驚搶唔到85同thor

突破盲點

人地支持環保

宜家玩hot toys仲大壓力過返工

佢最後果句意思係用ca46既盒裝隻有45手臂既46畀你？

認真，完全認真唔到做野
快撚啲開啦

過埋動物節就冇事啦 之後個啲有walkin

搶唔到動物節就真係

條友成日用個格黎曬條命

聽過店主話果格旺佢

禁到嘅話，希望抽到星期六日，如果唔係都要棄
訂普通

左搭右右搭左

已經冇諗住撳會場

我唸住請假嫁啦 所以有中就得 乜日子都殺

因為旺佢所以要放門神保護佢

科學怪人咁砌

抽唔到再算

same here
但有AL前提都係要撳到先得

我係已經請左假
唔中就係屋企做自閉仔

請哂咁多日動物節？

我生日願望係希望訂到戰損85
肥拖反而唔太執著
利申:就快生日

日日都去

應該最少都要派2轉

肥雷 IP

都係3日AL順手清假

唔想咁用啲假

肥thor仲有gog3同thor4，唔急

咁廢，出都未必入

可唔可以戴個mk 50 arc reactor扮cosplayer入？

見隻WM4都升到咁,7仔到時派貨唔知升到幾多

所以只要㩒到 乜日子都冇所謂
Btw acg入場券幾錢？係咪到時可以去7仔買？ 幾時冇入過去

呢條友真係狗也不屌

wm4 係靚嘛

每日都較定鬧鐘醒

40今年

$40好似係

突發！RB 返左快銀！！！未買快買！！！

諗諗吓依家隻85都要等兩年 仆街遲啲會唔會越嚟越懶越等越耐 開隻要等三年先有嘅嘢

幾靚

肥thor只係為齊三巨頭
齊唔到唔緊要
但係戰損就好大怨念
抽唔到既話
我打算拎wm mark4單換單
唔知有冇可能呢

有粟米Aquaman辦 都無JL Batman Superman

我想睇vers果個新頭

屌你dp賣極都有嘅

同一套戲 唔會有新頭啦
重要隻cm賣得咁差

我要鄧不利多襯返我隻葛林戴華德呀
改改個髮型加埋鬚就出得啦猴活

啱啱放工先追到post 麻煩ching 🙏🏻

需求大佢咪造多啲

搶唔到戰損諗住用7仔去換

陣間去排

Gwen隻腳

咁多隻L文
我最鍾意七仔
所以一定唔會拎七仔換

講咗咁耐WM4靚，咪以為我哋鳩up先得㗎

可能侯活諗住自己j
無諗過賣

跪地J死人

Hot Toys 足本參照《Avengers 2 Age of Tony》 電影中新一代復仇者-快銀造型 打造全新極像真Quick Sliver 頭雕 配備最佳運動裝備，吸汗運動上衣，輕盈運動褲，高級跑鞋一對。讓復仇者粉絲向這位桿衛復仇者的男人致敬。

而家就喺尖沙咀 即刻

有無地方買到呢種連接器 用黎插IM手形
TAOBAO搵到間但係無貨

係lo, 吹左好耐啦

Gwen超靚呀呢set一定要訂

咁都有 Jude Law fans 嘅

好快慣架啦

利申dc fans等緊batman派貨

快銀型佢好多

應該係無黃豆版

今次唔係黃豆 係成個盾
好想要

幾時開訂take my money

剩係要Gwen

拎手套cosplay

我都想入tg gp

好型

我都係

More

著左燈真係好撚型

套戲整到Jude Law咁柒 無計

冇人加我入

影多幾張黎J下

我都留左
想問谷主幾時加

爆曬唔加 應該係
我留左幾十次都無加

我想要藍色果條長髮妹多d

傳wm都有個人劇集

不如討論下pose
大家mk50擺緊咩pose?

hehe

冇50

掹到好開

Group有料爆！聽日信和有野開訂，今晚要排

你自己圖都無張
拋磚引玉都要啦

另外果啲都正Gwen

諗諗下得一隻gwen又好似好孤獨
要埋porker同noir都好

後悔嗰時 mk7 + wm4 都係加1500無入到

齋企

幾時公報85 戰損 開訂

Sdcc係咪冇上年咁爆

雞脾岩唔岩

聽日先開？

呢隻嘢好似重複使用左好多次

之前用過一次姐

今年係蜘蛛年
加埋今年出得極慢 唔似得上年係一次過爆曬

我意思係 嘩一聲感覺
平平冇奇
最爆得85

好過無

可能形狀太似aou個d ultron屍骸又係咁款

重甲WM唔知有無機會過1.5kg

我覺得愛國wm都好爆 成隻transformer

大袋

隻flash睇黎好撚好扭

肥thor現場冇擺？

無

得戚樣

估唔到出it

喺日本買3萬YEN都覺得自己ON9左

47 pps有咩問題？

老江湖

冇日本妹既 想儲一套

mk4應該已經榮升wm第一位
重裝過mk3, 塗裝又特別
唯一同mk1嘅差別就係地台，同埋要換件
但mk1係呢個時代已經顯得有d笨重

兩年後IP

mk1表現靈活過mk4好多喎

咁樣計mk3表現都唔好得去邊

但我淨係講個外觀咋
其實都係好個人

見到條丁就想買

應該有掛 無理由唔齊一套既應該影唔齊姐

有 不過冇人影

粒lean

Lin

點解要整到個袋咁激凸

7仔而家未派貨時間真係最後逃生門

好似係四步曲最後嗰集嘅造型

上年有咩係sdcc出

完美還原

咁撚型既屌

mk1是無法取代

已買

Mark85正常

Mark85戰損

Both

謝報料

估唔到出Jude law都唔出mysterio

有咩好比

why not both

巴打 同好

唔知嚟緊隻neon Wm 會唔會跟埋支ex-wife

二揀一唔知點揀好

Hammer tech?

細路先會選擇

有乜好揀，要曬啦

個個都咁有錢

應該只係無靚地台同半頭雕

全部要

我都買到

原本未出戰損已經覺得隻85好靚

2隻撈埋一齊玩

罰企最型im

其實見到sdcc隻實物之後就知一定係both
隻bd太啞色，但配件頭雕100分
原色就襯返之前d diecast

最緊要係配件如無意外可以撈亂嚟玩
就正如d人會買兩隻50嚟玩個配件包

但而家有齊1.0 2.0但又唔會話兩隻figure一樣

Mark4黑魂WM站穩第一把膠椅，好很型

不過好撚正

有冇人好期待pennywise

冇練下身？

貴過本體既DLC

triple果個睇下人地先
隻隻都含金量充足

Sdcc開幾日？

力威健身

好過強國版齋練頸架啦

隻腳勁撚長好難

易擺？

攞rescue個筆錢都買戰損算

Google

好撚正呀
次日3點單幾時到我

Jed 有冇改過？

我都想用punk爆地 發現係無可能

隻punk都會爆埋一份

淨係佢今日無高清圖

可唔可以出wang

變撚咗iron man2嗰堆機械士兵

可唔可以出MJ

冇人對隻it有興趣？ 見出左圖都冇人講呢隻

有幾難

點解ca做未改

dp有發光手

我上個post先講完

買曬

買隻Figure由下向上望

又少一隻

Sdcc啲野趕唔趕得切飛番黎動漫節？

其實on男嗰頭開完箱
嗰頭就放返隻figure出去
又唔係賣得平

點解仲會有人接貨
明明佢係佢條開箱片入面撚過晒隻figure

屌你消埋光?!?!

佢原來隻隻都放番出去？

所以佢d片咪咁悶lo，根本對件玩具冇愛

經youtube爬撚過係貴d

應該又唔係隻隻嘅
但我都已經見過好幾次

新入坑你地啲im會唔會用地台個夾 夾住黎擺？

為拍而拍

有佢隻肥手浸味

唔係好明呢隻野想點

鴨記十幾廿蚊支

佢d 片明明2倍速post－comm 都扮曬驚訝
真係頂佢唔順

哥斯拉

勁猜係pps定dx版

早開威d 可能

前提係屬於你囉
如果你屋企係得三隻
又幾時輪撚到你出聲呀
上圖既我有一半都大過你啦

vip單唔快就假，反正都係頭批玩完放出去都實賺

我覺得唔會開訂
或者12月開嚟做聖誕樹囉

邊到睇

Mon post

我mon post就下晝既都覆到啦...

未有加一

為個櫃多d 都係個句 可動就收 不可動就pass

如果我知你邊個 我一定唔敢串你

隻ca係咪舊衫配新頭黎？

好似係
排骨到

好彩幾個都淆底唔post
笑人窮果幾個肯定乜春都冇

thz

影相問題？

隔住個mon都聞到

功型喔

應該無問題
只要及時運返黎
反正動物節D裝修都係開幕前一兩日整

佢用英文嚟拍片係好
但外國玩家d review片風氣好唔同
人地係點都會讚下隻figure, 無論係d上色呀細節定造型咁
但又唔會好似玩具av咁鳩讚
該壇嘅都會壇

但on男三句唔埋兩句就講nothing special
你話用廣東話講話無乜特別都仲接受到
但你用英文講
比著我係鬼佬，下下睇你d片都話nothing special ，真係會睇到把幾火

窮又要衝出黎柒

後面條女好似正d

fb啲買賣gp囉

F B I

Ht下一個10年

咁都fbi

依然咁好j mk7 瘋狂吹奏 吹吹下就會好似wm4提早上貨

變型隻手應該拆得落黎
隻腳就唔知可以點縮了

我要你收口好簡單
上面個巴打話圖中隻隻都含金量高
我只要po圖入面幾隻你已經收撚皮
不過咁做冇用
你呢種p牌垃圾只會潛水
我post張玩具圖都浪費左

3日都就到 係咪呢排太多post

個乜春在下葉問都係
當然舊屎就最廢

1984嗰個

On99，邊有錢追晒咁多隻呀？？就算有錢都冇咁多位啦

縮陽入腹

拆小腿落黎囉

可能送兩對腳

成對腳拆落黎

想睇啊

我都有啲
但想要隔離個盒仔

我揀3,4隻po出黎有咩所謂
重點係冇意義
如果條傻鳩肯走出黎講一句
對唔住triple哥你唔係窮撚
我po咪po囉
但睇死條on9實笠水

個大陸仔d口音大陸到
都有人睇，又咩春都唔識扮玩家

做咩咁多人留tg ? 發生咩事

搞到唔太敢玩變形

已經揀撚左幾隻靚仔出黎影
但睇怕條笠水狗唔肯玩

約炮

請停止吹奏

屌 Triple哥

屌有咩所謂，都唔係用自己錢買
youtube分紅，廣告，donate等等，撚完咪放返出去

唔好搞事唔該

呢隻野一定多人叫春過WM MK4

你睇下官圖佢係有送多對腳板

成件事都好無謂
唔通我預左佢笠水仲po啦

但感覺好似mk4仲型啲咁
利申追咗mk7無追mk4

買三隻
正常
戰損
飛機

你好搞笑 叫自己triple哥

今年性地阿哥無display diecast mk1
明明前4年都有

是但啦 稱呼啫

話說個頭改左 額頭改返窄 似返電影

各有各好WM MK4都係上左手就唔會捨得放

今日先得閒開隻DM玩，今次個可動高過之前啲Star Wars好左，啲關節正好多

多唔多3000心嘅愛好者

等在下教你起邊買Hot Toys!
再加入做門下弟子
在下葉問
加入這個頻道
取得會員獎勵
每月 HK$25.00

兩隻都好難會捨得放
快D派到我啦

Same here

對唔住我睇到上面我真係笑撚左

288 見WM有紅藍有黑，到底係出邊隻色
289 Hot Toys 學術台
290 單支Figure
291 對唔住triple哥你唔係窮撚

做咩撚嘢

今晚上左SB睇版，好彩有入
同MK1睇齊

又block一個

追左MK7冇追WM4
叫緊春

我睇住班乜都冇既沖出黎咁大聲話人窮撚仲好笑
笑就咁大聲
講到po圖就笠水

小學雞頻道小學雞見幾千銀巧貴貴用羨慕眼光留言話好正黎拎存在感

四非同triple有無做過愛？

留錢重甲算 數數下成十幾隻,囉完貨都唔知有無位放咁多盒野

屌你啦死窮撚 圖都無張

屌頭先miss左而家求入谷

我po撚到出黎你咪又係笠水
傻鳩p牌仔

岩!TRIPLE哥好野!

po左先啦

似係pps +地台

應該有

我po撚完你叫我契哥咪po囉
傻西p牌仔

po左叫你聲契哥又點話 不過你條窮撚都係無圖架啦

你想太多
肯定無改過

RDJ巴唔駛為topic煩惱，每日都有新鮮提供

契哥
叫埋你契爺都得

哦

triple哥好型呀 可唔可以po張珍藏出嚟俾小弟見識下

d youtuber最鍾意幫irongg擺真人頭雕拎住頭套pose然後話好高還原度
連套suit用nano都唔知

好想聽你叫我契哥呀傻西
我唔知你好野標準係點
不過上面個巴打話上面張圖全部都好野
我任意執三張出黎po?

其實個頭套真係好樣衰 我一定唔會用嚟展示

比人笑窮撚果個反而要比人話返轉頭

相呢，又話叫契哥就有嘅
已經有義士叫咗

MK50放真人頭雕，再攞住個頭盔都見過

我驚po完一次又話唔岩心水
叫我po多一百隻咁
而家講定係上面張圖執三隻
睇清楚先

Triple令我諗起依套野

佢上面講左啦 唔恨你叫佢契哥喎
即係窮撚無圖

punk說明書寫到明唔好除件衫嫁wo

佢地根本係跟熱潮嚟拍
唔熟悉每個細節就要扮熟

舊垃圾屎表情好撚柒又講錯資訊
在X葉X就起homecoming條片講禿鷹頭係乜撚嘢軍人頭盔

契哥我都忍唔住想睇下你啲珍藏
比我見識下 見下世面

其實佢乜水 點解有人做佢"弟子"? 我sponsor佢仲要做佢契弟? 俾果個都on9

你曬冷算啦撚樣

香港youtuber 9 up多過扭
一係就就住扭扭到同無扭無分別/扭到成個弱智咁，之後就360度轉到尾
玩具av雖然係9但起碼人地真係會玩下隻野
但講玩到盡都係外國果d好睇

睇清楚上圖未
任意三隻
ok?
唔想反口 po完又冇人叫契哥
全部走曬

契哥你求其影幾隻就得了
影哂成個櫃我日日同契爺講早晨

講到咁
我po三隻都唔難啫
真係對我咁冇信心??

對唔住Triple哥你唔係窮撚
又多個傻鳩又有咩所謂
圖呢

好 但可唔可以寫埋你名 影出黎
唔係話唔信你 不過我叫得你契哥
你都要有誠意啲

契哥快點po啦
唔想班垃圾笑你 契弟我好心痛

+1
普通都要加一千⋯
留返嚟 如果訂唔到食肥科 重甲 85炒算

又mon post

會唔會好似啲人鬥post樓契咁
10年都未見到

Po 啦屌
再無圖就叫你契弟

三隻啦
唔係想曬命
純粹唔明
點解一開波就要話人係窮撚
連登乜人都有
我唔post圖唔代表吹水既

你柒撚夠未

和平討論
唔好再窮撚了
大家買玩具都血汗錢

冇改錯名

triple 哥貼3隻係好合情合理既事

拿 一早講明架啦
上面話曬ok

你對比下上年動漫啲圖or官圖

笠水了

又引人入谷又繼續mon post,邊夠你柒

話唔定有人想要佢撚完，拍完片嗰隻呢

三哥真心問，你hot toys總數有幾多隻？

完

唔係無圖下話？

都唔撚知笑你蠢定笑你on9ching不如去驗驗智商

咪3隻囉

新POST
TRIPLE哥

話撚左要你叫契哥好簡單
廢事一開波po圖咁串啫

契哥點解我覺得你hea9我既mark4都唔係到 點震得住場面

本身呢野2500 買我覺得好overprice
但係比多100 蚊有處唔屌 屌二手閪係咪有鋪引？

我叫你曬冷 你po3隻

Triple 變3隻